FGO 802

好波介仔

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

台豬刪走我張圖啦，唔撚關事

必得等如隨機抽既保底
超得等如指定角色保底
上次自選5星點睇都唔係必得啦
以前講過啦

電姆一醒就搞死咗侵

有冇諗過我都醒到
即係侵都有機會贏

但失憶喎 但就大獲啦 拜登都有老人痴呆

未知係雷姆失憶
定係男豬存在比人食左

我願意用你訓多十年換侵贏

雷冇一訓醒就世界大亂
搞到d磁場亂9晒

由你地笑村秘落地都唔會訓醒
而家我可以大大力恥笑你地

楊楊楊真係好淫

1001唔開po

上次裝呀BU彈弓
抵佢啦

新手想知第六章 高文可以用咩過
好鬼硬

二姐射爆佢

3星個隻？
Trytry先
比佢卡住左 冇得打活動

1001唔開post 罪該萬死

一係二姐，一係月神

解體匠機 沙薩比

Ok thx

估下出咩dlc

有朋友掛的話超人熊都得先日攻略班先試過
不過二姐一定優先練，人人都有

駕駛倉

呢個係nu dlc黎喎

The fuck

冇練

玉玉～

sor 返緊工無留意中1001

樓豬

我都冇乜用過 打高文個已經有月神 之後又有弓呆 完全用唔到乜濟

加好友大腿秒住過啦而家

樓豬死gaylo

NOBU

以前都係黑狗打曬

燃料棒

話屌電姆醒左

三大傳說少左個 剩低兩個都落地就世界未日了

秘村

加好友ok？我想要大腿

棄公廁連結了 正式回歸fgo既大家庭

流下都保埋岩岩 連保 心鳩淡

iktf

今年井左6次
岩先公會都退埋 研究緊去邊賣ac

脫苦海
個個月排刀搞到好攰其實

fgo唔收叛徒

我雙修c

入休閑會鳩出刀算啦

唔想玩啦直頭

CY GAME

要罰下佢先得了

自己拮穿套被搞大就自己養
既然係賢妻肯定easy

收到風電蛇醒左

6章殺主角最多既MVP係夏烏拉
7章就交俾雷姆啦

派糖

槍狐終於有得抽

失晒憶只會覺得臭，但唔會憎昴
不過我覺得7章唔關賢塔組事
會由普莉+水都組去推

變咗咕祿山

貴妃G

tama把聲咩料

Tama 有無試過一次整部機係唔爆炸

屎到震

FPS低到

弱弱pc

Yuna極速被吊

佢兩個聽對方把聲都怪到pk

Tama瘋狂爆炸Yuna瘋狂被吊

係隻鬼勁定係佢地渣

佢地應該真新手

唔識走位

dbd定律:新手鬼玩人,老手人玩鬼

想問下美國大選係咪可以取代電姆落地做新飛高傳說 點極都有嘅

唔明點解咁耐都未點完

55

淘緊d票啊
等下啦

但個差距都計到27x:25x啦
特朗普輸了QAQ
我依家先明 係咩野感受 以前重成撚日笑 唉

琴晚都知輸得啦 一箱箱票車入去
睇你lead幾多 停幾個鐘比佢印票睇住黎食 都cls
不過呢壇野又要上court拗 起碼拖翻成個月

冇玩過dbd 唔識睇

特登拖慢點票，咁就可以keep住印票車入去
呢壇野玩一個月應該都唔得

Tama搵唔到發電機去撚下鬼算數

下估唔到佢撐普普

大家點睇拜登 登登

成日嘴D細路好嘔心

我驚個癲婆多過個老人癡呆

呢啲都唔關撐唔撐事啦 柒L到咁

今次真係小學雞出貓咁

好多死人fans

死人都支持我登

YEN又連升幾日

人地係地府落廣告拉票 侵侵仲柒下柒下咁係人間拉票 緊係輸啦

已經87.27
呢個月仲預要隊10pack落去

叫佢落去謝票

破滅魔劍

穢土轉身你地識條撚咩

上左台先

樓主hea能到

啲lolicon

COS海貓

齊格飛新寶具
我！私仇！得報！
我這id也是有意義的，XXXXXX的xxx。
他等了xx年，我只用了xxx！
勝利屬於我們！

屌你老母好撚柒呀

Hunter完先定點票完先

樓主出黎輸贏

入左會長間房up兩句支那仔又打飛機？

完hunter會唔會貪咗啲

點個票都點成兩日貪d好正常啫

個stream收錢收到手軟

都唔知重點黎做乜 拜登都贏左啦

未印夠表
要壓倒性勝利

我有睇直播睇會長玩幾好 起碼佢同fans有互動 btw唔係會員先入得架咩 個支那仔買左會員就係屌果兩句？

1個人買會員就夠啦 全大陸都知個code 佢無轉過場

條友屌果兩句就係到威 唔講以為淋左會長屋企紅油

Btwたま聽日個會限係咪吹水大會

剩1%點撚到出年都未撚點完

隨時最痴線嘅情況係出年要Nancy Pelosi擔任代總統
（總統順位第三）

lm

高質畫師

執得未呀FGO

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

BUBU

Donald Trump 你選票的存貨足夠嗎

支那登又車左幾車去點票呀？

GA尋日收工話點剩一萬 凌晨12點度點完就話搵到6萬未upload 啱啱就公布仲有大約8萬未點

小學生出貓都無佢出得咁渣

黑暗過葉狗殺nobu

痴撚線

14億票 點L到出年都未點完啦 下年佛誕再通知我幾多比幾多啦

艾主席

join會員抵制是什麼新潮玩法

無限票製
侵侵呢d有錢佬丟幾多寶具都要輸了

帝都

LAI SIR 見字TG ME 唔該

認真版暫時幾好睇

有冇18-
冇就唔岩我睇

牙BU可摸耳著返衫

好期待個4眼比長可斬手

總之唔係比以藏斬就係比長可斬

左膠明

訓醒仲未點完

睇到係對家屋企特襲完之後就冇睇過 發展成點 睇黎似就完

cls真係無限票製

幾得意

又加左幾多萬票落去
咁ON9嘅出貓方式,已經懶得追PO

沒有最on9
只有更on9

擺明啲大佬連埋登登做尻侵侵 做到咁白都個個幫晒手洗地

MUV LUV 10月

仲有成年

楊貴妃有冇必要抽，有泰始皇，c呆

岩J就抽

比你搞到我去打左個J追到bo5

屌我要實用姐，j我都j泰始皇啦

水樹有BB

有左先結

點解睇巨人都要有左膠

啲軟軟真係好得閒
特登入PS5 主PO係度MOON PO

再遲冇得生啦

NANI

冇game玩
體諒下

唔係冇嘅
個ser冇人姐

唔好咁啦
宜家21世紀仲迫人玩一部機
xbox ser 冇人未轉玩ps / switch / pc囉

啲畫風咁似電鋸人

救我 MOFU人

你loli狗

railgun

新搵既歌勢,有唱FGO歌

cls
咁係唔掂當

楊貴妃呢D啱啱好

楊貴妃大陸人......

唐朝冇大陸人

外國人

外星人

大波星人

宇宙凛今年係咪已經冇乜機會出最快都要等新年福袋搏，完左無限池又skip了兩個event了

想趁虛數大海戰前清‘星間都市山脈’
終於喺第六節卡關了

肯定無，爆晒期
黎緊呢個實質主線 最少都會開3個禮拜
之後就聖誕 正月直落

黎緊係咪要救DATA LOST了

2.4.5 唔好玩啦

Hachi

我好似前日先講完
.
.
.
.
.
.
2.4.5

雖然有狂武藏同水殺生做打手，但泛用都係想要宇宙凛多啲

要人

冇

有風吹話電鋸MAPPA畫

依家D 90+關都無333
泳武藏同宇宙凜「相對」無咁大影響

提媽竟然再登場

8點Tama 9點HACHI 係耳仔既享受

出唔出到啊，咁血腥

9點睇lamy了

太空凛差唔多咩組合都過到，只要唔係一wave多過3隻

但今日似後半先唱
前半吹水

有無人認得出上面2部係咩？

刷箱得第一輪有用太空凜

Code Geass兩隻

唱了
天元

強

bingo紙準備

CHU CHU YEAH

RURI

黎了

原來呢首係鐵血既歌

止まるんじゃねぇぞ…！

止まるんじゃねぇぞ

希望之花都未聽過有冇搞錯

止まるんじゃねぇぞ👆

我聽過,但係冇睇鐵血

同步唱

名場面都無睇過

剩係知有破滅魔劍

改圖？？

有時真係好羨慕TAMAMO有4隻耳仔

重播先聽番MISS左個d

tama聽日玩among us

佢有朋友咩

好似同外部V玩

有會員架嘛

果然埋尾既歌係唔同D

hachi 條歌list

張bingo紙仲係唔係到

見到個東方不敗版佐為已經笑死

YUNA:

玩IB呀嘛

咩牙同TAMA互FOLLOW左

who

之前話好親支嗰個V？

他媽個fd個fd冇當過他媽個fd係佢個fd

果個係神樂咩牙

紅左唔sick人

o i c

不仲

唔會啦 尋日先玩完DBD

要人護駕

我諗係TAMA識紡音れい
紡音れい搭路比TAMA識百瀬 ヒバナ
百瀬 ヒバナ再組織呢次活動

D DISLIKE 得番幾百 支那仔真係無撚用

儲緊氣,準備開大招

佢地牆入已經認為佢地搞死左cn已經係贏左

同武統台灣一樣

飛機大國

咁你都知

TWITTER睇到
同埋應該係百瀬ヒバナ主動搵TAMA合作

Xbox方今年出到嘅獨佔新作為0
隻the medium延期

有無人幫葉狗平反佢黑nobu單野

考古巴喺唔喺度

CN本身都奶共臭G足都冇人care

叫雞都要分

嗰2條魚打爆機

NOBA

冇記錯4條
放生火主個日真係經典

?

其實大家會唔會感情太過投入得劑
走火入魔

我都係唔明點解你會覺得MAIL IN無問題
唔針對任何陣營, 郵寄選票呢個方法嘅漏洞多到CLS
判斷唔到係咪本人投, 今次都已經好多單死人投票
運送過程輕易作弊, 就算話選票係國土安全部印 無得偽造都好,無得加都可以玩減
買通運輸人員, 部份地區只要跟地方棄置選票就可以大量削減其中一個參選人嘅票

有諗住玩刺客教條：維京紀元嘅人注意,唔好買亞版

連登主流 vs「咁多國際+本地組織睇住/中國邊會操縱得晒」
之間比較同意既論述

邊個贏唔重要,只係要玩爛你所有建基於Credit既制度

會長是咪唔洗訓 尋晚狂開台

即係要開多個歐美psn買

其實不嬲都有郵寄,但今次用郵寄做主力真係唔得
佢D數又亂到,忽然爆一箱出黎又得,1%無限票製又得
同埋今次都幾影響香港,投入又唔出奇
加上一個民主領頭國家都選到一pat屎咁,好難無感覺

620hkd 10000羊itunes,課唔課定d先

課定100pack轉賣比FGO PO都賺到一個月糧

升到87.96

得返7pack唔知頂唔頂到去聖誕

身上300石都無

聖誕出隻愛神過你地抽

外國生活開見慣大場面 見怪不怪

性誕出性誕義妹

想抽 有少少似牙秘

想抽豐收神

下年先啦
傳說係唔可以咁快落地

淨低2個都已經排係2.6落地
不過幾時先出到2.6.1同2.6.2就

大家要學習等待
我16年動畫入坑都等左幾年啦

Johnny Depp

下年年尾啦秘

faq u!

6章90節加筆，講返龍血嘅野

要crash多幾多次

？

みこ玩Gta彈左幾次驚

垃圾wb

5點睇會長唱歌頂唔順瞓著咗，然後佢接住開台打麥塊，睇黎真係好想年內100萬follower

希望佢唔好咁chur啦

肯定成套FB系列會炒車

難啲喎 而家先80萬未到 要一個月多20萬人

本身第二集已經麻麻
所有亮點就係depp到 尤其最後演講大火個幕
食得屎啦換人
加勒比海盜更加唔洗講
好鍾意睇呢個演員d戲 比個痴線老婆同左膠女權搞到咁真係好慘

讀心讀到寧願比楊貴妃都唔比XX

唔好再課啦

有阿敗冇窮人

作法請左牙敗先抽啦好嗎

2020年晴天巴仲未抽到xx

屌 用錯cba

fact check撚同9up推理嗰女豬有咩分別 9up完當真相

UBI,Crytek同capcon連續比人hack左

3期入面係咪兔仔玩得最多

想加fd借海格力斯打魔神

點解要海格力士

聽fd話用佢打易過啲

fd位就無啦
但你都可以用follow，打完第一部前任用
154,562,791

Thanks

加左
50萬血
你試下用我隻黑丁/隻殺睇打唔打到

有諗過磨過去 但係打到一半就成隊死哂

兔仔比人屠

睇人地翻譯d片 24秒笑4

特登裝reality聽hachi

到底點用的

我down個APPS,9整個人就去睇

我成堆歌勢
未餓到要用reality

睇緊めあ佢唱動畫op幾好聽 頭先見到佢2000人睇live就哭左但佢成10萬sup 平時真係咁少人睇live?

有d sub左支持就算
有d同人撞期唔會優先睇

ruri姐

同時視聽毒藥黎

真係好悶,仲要係分開睇

咁又係咁TAMA 4萬幾SUB每次都幾千人睇真係好多

都唔知邊個天才諗出黎

唯一一個挑戰到2大箱既人

外國人
果時睇D感人動畫/熱血動畫都有呢D

一齊睇直播我覺得OK的 但之前睇過嘅電影/動畫再睇多一次就覺得好無聊

神作咪無事
NGNL電影我覺得睇幾次都OK

幾時出第2季呀屌

又自虐

係咪其他人全部都唱歌

話咁快就瓜左

TAMA連DOWNLOAD個制都未禁到

大部分
X'Flare打機多

我剩係識tama

正常
連一泄呢啲專搵個人勢都唔識多個

個人勢HUNTER

睇曼聯算tama掛下機先,佢太唔熟隻game

佢話合作先係第一次玩

TAMA感冒嚴重左

1條友殺曬

無啦啦有state of play

佢入唔到對話 好慘

第一次合作未熟係咁加上隻驚又唔熟

感覺TAMA開始眼訓

木9係咪白箱

自從無課金，走去買膠

好想買GSC既黑貞泳裝+白貞入油

大家覺得呢兩隻高唔高汁

買 都買

突發！川普律師團即將召開重大記者會

大人唔比我買咁多，今個月已經掃左6隻fate既黏土人

美國大選係一盤好大既旗

又咩事?

一人二役

唔識英文，有無包膠

台仔真係乜都可以戰一餐邏輯仲勁到五星時盲已經預視到出Caber
我無向海嵐所以純路過

MF日

又填bingo紙

收島風依度變左剪定世界 大家睇路

下半場都未踢咁快剪？

我本身想打字話個post至從講vtube之後推快左
但打打下發現句野個邏輯好怪

有愛咪買
高汁後話

我覺得郵遞票真係好怪 1%由原本領先12萬變到得1萬 而且民主黨舉動都引入懷疑 唔比人監票之類 不過可以講得上造票證據嘅目前得新唐人嗰人證 其他只可以話過程唔合規格 不過咁樣都應該夠驗票同重點

我以為佢咬住個dom

殺人25S COOL DOWN 太短

累

海外投係不嬲都有
但今次用武肺做理由令郵寄多咗好多
個數大咗，影響力咪高咗好多，本身郵寄中間又好易做手腳既
但講證明舞弊真係好難，結果都定咗啦
到後半戰，法院戰場
我地繼續睇落去

嘻 玉皇大帝打到黎 香港九龍無得避

好假

比拉米真

本5周年書好大本

Under the same sky?

55 A3 SIZE

A3黎

尼哥偷走啲選票終於運到去香港

大咁多

收島風拜登搵尼痴巴代購選票
fced

個書櫃唔撚夠深

突然玩apex

打最高神？

班個仔去左邊

上次外傳話去左唔知邊到就冇再出

唔知變左隻乜9GAME

佢話 更新唔到 大概hdd滿左 我估顯卡收收地皮

其實都係得金同黛安個仔未出黎姐

佢地生既仔叫咩名

唔知
BTW 加拉哈德都肯定會係蘭斯宜家呢個失蹤期間搞出黎

小朋友扑大姐姐

部機LAG到

ReDrop

仲以為惡魔獸係boss 點知又係比暗黑騎士獸撚

幾時畫返h漫

爛尾爛到咁都有得炒冷飯

好明顯由一開始就諗住要畫亞瑟王

lm影帝/鬥秒

啱啱先得閒睇
已經明示左最少會比真31龍打爆部BUG
仲講到想人唔洗睇前面幾作都可以享受故事，有可能會見到有1,2集講歷史

咖喱棒唔係唐橋充本人

need

M$又準備用鈔能力，今次到買日廠

今次都係睇定d先買機如果ms可以有多d驚 部機其實幾抵玩

仲打乜野console war，快手買晒啲3廠壟斷咪算

有錢就是任性

雷電是傻逼

可唔可以唔好2020年仲搞console exclusive
要特登買部機玩一隻game真係好撚弱智

出到好game 玩家受惠 廠有sale
快做

無獨佔嘅話我實買xbox

換機了

印象中日本買電腦件好貴

應該直接買廠機/NOTEBOOK吧
佢電腦知識=0

日本砌機貴 但就算買廠機今晚搞得切咩

梗係買ps
Xbox d game 都上曬pc買部機做乜

我指如果兩間廠都無獨佔 唔計pc 兩部揀一部

仲有失信選舉人

廠機SET野好快
同埋CHROME又記番堆原設
應該夠時間搞

希望佢買部勁d

唔係廠機都好 咪入隻碟落去裝返兩個驅動 就立即用得
單返啲垃雜軟件幾粒鐘內搞得掂

咁我都買ps
始終童年

赤羽推左呢部

淨得500gb ssd

JK買野要問屋企攞錢

我都係
其實去到宜家M$已經算係好明確咁表明佢要用錢打撚死sony

Xbox淨係冇原神玩已經輸咗啦

支那人覺得無肉食而唔上XBOX
但當NEXT GEN XSX個勢起返 我先唔信會唔上埋XBOX

原神算5算冇肉xbox

咁呢個gen嘅XBOX就係唔掂
下個gen就過幾個月見真章

咁多會員錢，唔洗啦掛

赤羽巴打真係屈機，打長文咁

我中過最大既伏就係360
玩完gow2同bio5已經冇野好玩

柒頭

應該要貼

仲有廣告費既
會員都成2000個

依個spec都要13000hkd
日本電腦價錢

如果冇exclusive 一定係xbox啦 買個pass console玩競技game 冇外掛 pc就高畫質享受 爽死了

廠機嘅話真係差唔多

香港砌嘅話8000蚊砌唔砌到呢個spec

咁又係 換左勁勁pc就可以玩多d好驚

自己砌都差唔多啦
3070 5000
10700f 2500
板 1000
8GbRam*2 500
牛當 800
Ssd當 1000
箱當500
Windows當800
都要一皮二

所以到依家仲係用緊留學時買既日本notebook
唔敢換

下次返黎砌埋部機先走囉

仲要人哋有保養
雖然佢無標到牌子有得再慳啲

自己砌應該落到11000嘅

啲板 ram ssd 牛用最cheap個啲
顯示卡用最平個間廠可以壓好多

係錫他媽就搵方法donate 幾千蚊比人啦

爆炸牛

咩撚信息都無
DONATE咩鬼
又無FANBOX

我都想換電腦

換

just do it

又要換電話 又要換電腦 幾多$都唔夠

我都想
頭先撳一撳機先法國好能貴

打多份工

唔換電話咪換到電腦

5k換u 換板換ram同散熱風扇有咩選擇

我部Iphone 8唔得了

唔好做I狗

我仲用緊1代se

有無巴打知道係邊個畫師

下次可以自己用呢個網搵

多謝巴打
平時少搵圖,唔該哂

貓貓唔係咬蘿蔔就係咬我 點算好

比條丁佢咬

唔好FF太多

會出事

神回

我人生無憾了

Jm9

二手收我個部

3p

武士道自己出vtuber 睇了

佢部電腦

不要

哇屌你艾比安咁撚勁仲要加assist

TAMA PC嘅靈壓.....

SAOP係劇場版

難怪問換咩機好

無掛開嘅同狗有咩睇頭

LAG到以為我自己部機LAG緊

inferno

SAOP係睇夫妻閃光彈

中段上到咁撚高係咩玩法

Tama係咪仲病緊,好似差咁D

尋晚among us 一洩話感冒？

病左2日了

尼嫂係識尼祿

以為係季番

又新尼嫂, 食女多L到

自爆左年齡？
啱啱行開之後見chatroom講

MK係咁架啦

佢話烏賊娘好懷念

動畫10年前

又新尼嫂
FGO第一MK

正確黎講係比尼嫂溝

比女溝同係咪你食又咪一樣

奈亞子

現充

飛高post只有現充嗎

今日先知咩

ＴＡＭＡ洗版了
同接既力量

屌呢個歌他媽的難唱

點解

咪JK啱啱好

成個chatroom都＼(・ω・＼)SAN値!(／・ ω・)／ピンチ!

老人會

冇烏賊娘咁老

"JK"

暴露年齡危機牧死

赤羽兄話Virtual JK

JK(第唔知幾多年)

英文 LET IT GO

居然係英文版

之前個勵志故事開估啦，個聲優係鬼頭明里

仲要特登曬命

希望TAMA唔會比迪迪搞

台仔打版權呢兩隻字

發現左樣野..

咩牙個MANAGER FOLLOWED GUILD CQ同TAMA

咩牙係大陸咩牙定係星乃咩亞

星乃
另一個個人勢黎無MANAGER

要合作了, 再見了Yuna

到埃媽出tsumtsum

滾

Yuna話呢個月都會少開, 應該剩係星期一同六

JK (2 / 3周目)

JK(十年前)

又有here聽

唔通赤羽兄係佢地經理人 佢想聽就有了

又炎

又係炎

係咪會限個日先聽完

上星期

班台狗叫佢唱
因為佢地果邊岩岩上電影

每聽一個歌回, 就會有一首炎

北十字星

初號機暴走

香港上又再聽多次

黎緊呢個禮拜就係
不過香港人無台仔咁多，未必叫得郁

唔好啦 聽TAMA唱左3次啦 我想聽下佢唱其他歌......

TAMA唱女王既歌真係一流

真係千奇唔好叫得郁
之前一洩貼咁多歌回，我是但入左幾個都聽到炎

D個人勢好多台仔
D台仔好鍾意叫人唱鬼滅

一係紅連華, 一係就炎, 再唔係就夜驅, 三巨頭

AMONG US 混戰場

bingo紙.jpg

睇下入唔入到去同佢玩先

pc君頂唔頂得住

阿姨洗鐵路

大佬比女溝

【詳細】
・Steam版、スマホ版どちらからでも参加できます！
・基本１人１回の参加でお願いします。もし後半参加者人数が足りなくなった場合は、生放送で「もう１度参加OKです！」と伝えるのでその時はまたぜひ参加してください！
・参加している方は生放送を見るのはNGです！（幽霊になったらOK！）
・話し合いはチャットで行います！日本語か、簡単な英語でお願いします。
・みんなで仲良くプレイしましょう！

・You can join the game from either the Steam version or the smartphone version!
・Basically, one person can participate at a time. If there aren't enough participants for the second half of the session, you can join again on live TV. And I'll tell them that, so be sure to join us again then!
・If you're participating, you're not allowed to watch the live broadcast! (If you're a ghost, OK!)
・We'll chat about it! Please use Japanese or simple English.
・Let's play nice and friendly!

你又換菜

比人飛左 換個高過我既

你又被人媾

尼哥型到癲

人生贏家尼哥

希望玩到啦

唔識日文 睇下佢玩算

TAMA同營運講左PC問題
部PC要11月底先有

忍多三日

呢到有冇過100lv既對馬player？

又老點我買

效率好低

又到射錢落海嘅時間

好窮呀屌

見佢TWITTER話真係唔得會轉做立繪其實我相信呢D情況下就算VOICE ONLY都唔會有人嘈

正常冇人會怪佢

PU熱門候選人除左尼莫 Kazuradrop Violet仲有無

今次而肯定係克系事件，可能會有中華系外星人

今次係咪第一次有迷x係主線出現?

今次會點吹 上次北落師門我覺得好夾硬下

唔好再出中國系啦

拜登贏左可以奶共了

依個畫師平啲好少出po
佢啲武內臉暫時係我見過入面最似

佢隻脾同腰係1:1

美國肥婆

「お兄さんお兄さん、センパイがデート行きたいって！」

助攻

後輩: 對手
前輩: 愉悅犯
實習: 助攻(KY

同期醬終於有隊友啦

我睇後輩合作個幾期先知呢個

唔知點解對月曜日 同 同輩醬都無乜興趣 可能純愛

推 cls公司

久違既斷登

有無人課金比禾

快d星期三

女仔可以做V/做G

張moon貼無喇喇爆左左

用左好耐老化？

幫你擋左煞呀

跌過3定4次

咁樣爆好正常喎

侵比我雖要

希望大家支持今個聖誕有Mofu

預定嗰日留係屋企打丁

一早總辭咪幾好

682.05

啱啱睇完 好正 不過未扑 係準備 希望唔好扑到一半換番

屌你hea撚到
成45萬張票係淨投拜登而放棄參眾兩院

打仗喎 擺明all搞大左

如果restriction無咗嘅話我或者會搵下朋友野個餐嘅
如果唔係我都係自己一個過算

In terms of performance, the Xbox Series X SSD is manufactured by Western Digital and is an OEM model that is only sold to businesses. According to the information on the label, the console uses the WD SN530, NVMe model in the PCIe 3.0 standard

MOMOMO FUFUFU

成功拯救對馬島既mofu力

對馬要人

請支持mofu

帶升

神社開晒無得再mofu

今晚打

田中理惠

有無人可以解釋一下nijimin咩事??
佢既突點跑步停播了好耐

Mofu力 up

未番到屋企 又未食飯

GT7，瑞奇與叮噹，Returnal 2021上半年出
Horizon2 2021下半年

Tama喺大街大巷殺人

tamaglish

唔識日文都係唔好入去好了

好明顯灰色放水

入唔到 喊L左

齊人下殺人，呢招都幾犀利

其實shipa可以咬翻佢轉頭 然後Tama附和 嗰個位6條友撞埋一齊點睇得清楚

好似係會見到有個人會郁, 好似望得到

係咪咁撚快呀d人

入唔到

tuna

FGO手足是咪應該入返兩個

疊左位其實真係難D分到 不過都係有風險

垃圾網 入到去彈走左

英文堂

飛高po有無ching玩 既然入唔到Tama就大家圍爐

屌 輸左

黑色係sus 我第一鋪玩睇唔出

開左間XBFUCF 睇下有無人得閒

佢有次係電房扮做TASK
走左都無加條進度

Among Us is MK Behaviour

鍾意睇人玩多過自己玩

WEAK了

MOFU

仲未打完個故事

stack kill多數熄燈先做

所以如果行快啲 大家圍埋一齊整燈嗰陣雙刀 再自拍 真係無撚敵

落返86.32

among us又係乜黎

太空人狼 好似係

你住深山

CCC Lip戰

家下係咪咁串嘴

係

4MK就係咁

死mk唔sick among us

對馬online要人

下期先正式打

未打完story ar

有冇人想夾呢套
我整係想要梅劍
搞手只求打個和
tg: pikapika_bluedevil

聽晚7點打後

ぐっちゃんの「肉体再生が適当なため毎回若干体格が変動する」がtoi8先生の描く胸の大きさがまちまちだからって理由で後付けだったのが意外だった そっちが先なんだ…

聽日中午維護

二十代後半了

原來淨係做到一半

係咪話21年前會有系統層面嘅 較大嘅更新？

系統有咩改

有冇人翻譯吓

爭取10周年藍邊變藍框

連攜系統
固有技remake
傷害技能

一鍵抽箱
寶具skip
取消藍邊

中間諗下好

應該三樣都無可能

執街機 手機改到街機咁玩 再戰10年

藍邊最有可能實現

iPhone X到現家
放棄吧 永續尊貴藍邊

尾二嗰年一定有

夏娜

vber post

無得skip既話,刷野麻9煩

最應該要有大定係一鍵啦
10粒10粒咁抽直頭反智

呢套幾好睇

法國好多現充無上水

你邊度睇

Faq!!!!!

最近先睇完

打緊對馬單機

一年少過一年

啱啱仲想問你中文譯左做咩名

【第1回FMC】型月限定 MAD/AMV 参加者募集 （締め切り12月19日）

用iPhone 12 mini咪無藍邊

頭2年充滿屎既同時好認真

永續FGO

召集對馬

2.5後,主線更新要用好多時間
系統改善,唔只聖杯戰線呢種新既遊戲方法,FGO將會全新進化

2.5之後拆開幾part嚟出，中間再加啲外傳，成隻game改ACT，禮裝同寶具再加上限做Lv10
點只10周年，再戰多10年呀

永瀆

解放完志村城仲有幾耐

好似重有一半

on9
有排都唔洗打奇譚

記錯 應該得1/3左右淨

NOBA食唔食西瓜

最上面有部份主線潛行就得，玩落快過前面

潛行先最撚曬時間

真真正正嘅北齋h漫

唔殺人先快wo
一殺人唔清場就個心好唔舒服

其實係

睇錯阿比咬lin頭

腿張開

h漫太少,當住大佬面ntr應該幾好睇

SEED
search唔到

聽左兩個鐘Tama
話說而家點上熊貓

Tama嗰fd

唔通已經傾緊同星乃めあ合作？

今個月買xperia 送耳機...

係咪冇得轉運無線耳機返香港

唔是無 是很耐

香港唔見人有買

要什麼色pm我

下邊d相有齊咁多隻色 邊隻好

你偶像戴過咩色就買咩色

好似好撚伏 睇定d先

唔錯，一晚追晒40話

入門款都無乜邊隻真係靚聲，不如畀多少少買啲中階or再好啲㗎啦

幾舊水全部都係咁上下咖啦
邊有伏唔伏

yes
前幾日個fd俾咗隻依啲藍芽我聽
聽完覺得正正經經買隻中高階唔好
隨非你要嚟跑步無線聽歌,如果唔係唔抵買

咪就係隔黎有款貴幾百既高階款
所以咪話睇落好似伏伏地
睇野唔睇全部

如果你要同有線既比
人地淨係條線夠我買齊咁多隻色啦
比條撚咩

咁你都啱嘅
的確唔同market

一係AirPods pro 一係sony囉
你要用啲靚線嚟比緊係無得比

屌你啦 我比較對象係隔黎後日出個隻高階款
成件事同我貪方便用apple music
你就同我講rip碟好聽d
冇乜分別

利申用緊sony

rip碟好聽d

建議買hifi

依到啲課長洗嘅錢夠買hifi

用緊sony點解仲要轉鐵三角
依家鐵三角啲聲又唔係做得特別好 以前用開鐵三角啲fd都轉晒其他牌子啦

#3 張楊貴妃

要靚聲一定係airpods pro

利申:木耳

睇黎今晚開

有冇生放?

原來有生放 冇事了

有

你2個

可以斷log嘅你想佢會睇or記得有預告

做咩 唔係今晚有生放咩

登仔

左膠最黑暗嘅一日

234頁舞弊指控 是但中其中一頁一小項都玩完

唔會架 登登唔會做呢啲野架

泛民係咪要總辭

泛民 總遲就有份

準備又今日的我打倒昨日的我

總辭 你辭好過我辭啦

QUIT LOR

影都冇

又唔係第一隻係咁

if you can't beat them, join them

下午開新活動？

最快都完左生放先

都係Tama好 唔玩原神依d支那驚

飛高傳統 今晚9點

早排先玩完隻迷你世界

頭3全都大陸game 原神 王者榮耀 pubg
中國狂贏 無得扮睇唔到

套野戰鬥動作幾好

8點

依套應該有撚排畫,
打緊翼一族兩條友打咗十幾話
唔知幾時先打得到龍神

前邊秒好快
後邊打極都唔死

而家緊係花生mode

前面死得快都係因為對面老馬同屈初見殺
殺完3位對面都已經無咁鬆懈
最緊要係呢場先綁唔用到鬥法
一用2位就黎，好似40話咁9秒比人打趴

本來可以霸氣總辭，宜家真係

比人DQ 走住黎屌

無預過中共咁衰

高手過招0.000幾秒就分勝負,時間停止技=糞便

Omdb——>db

本身就大傷加銀力未回好
2位黎應該比爆殼龍call黎
2位單打主角贏唔到
係3位同翼王老馬姐，其他係唔夠打

很傻很天真
講大話搵個理由都要好少少

招世界回溯好屈

狂噪龍叫架，有格係離爆塊龍勁遠嘅崖邊大叫
要知道2位只係半龍化，仲有成個人型係度，主角宜家未用得盡啲力量，就算狀態完好都應該唔夠打2位龍化打

韓文生肉睇唔明
2位未龍化前秒佢就得，40話都係因傷差少少就秒左

就係因為呢招先唔可以殺翼王之前殺2位
殺完回溯就乜底牌都開晒，死硬

FUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCKFUCK

可以update了

Kazuradrop

會唔會今次出埋剩低兩隻呢

應該會啦Kazuradrop 5星Violet 4星咁樣

不過鴨比做Kazuradrop配音

唔會啦
宜家極力避免一人多角

UCCU 燈埋自己

其實尋晚已經課返上4位數
真係出KAZURA就開台抽到黃

呢排課金好撚貴

需要為台豬擔心咩

拜定先

係時候呼叫牙敗

936MB

就算有新角都下星期啦
今期應該尼莫

仲有半粒鐘先收工 有無文字直播

牙敗 識do啦

係你出手既時候

哈斯塔please

達貢啦 話曬都大海戰

光之戰記幾好睇

達貢係深潛者大佬果隻？

哈斯塔係Euclid
FR出左，性轉ed

ham 仔 又課

今晚出？

一出就變北齋條靚喎

咁黑幕FEEL,係都下星期POOL2
今晚尼莫機會大啲

結果全迦都係限定

咁高位邪神都出得七七八八 無計

有風未

youtube一堆人見到輩先就打ntr

chatroom load得好慢

等重點

我以為到18號先開波

又live

12石

12粒
十抽都冇牙

夠bo4了

信長又cos

信長

CLS

信長呢個cos

銀毛MK